演藝5學院罷演罷拍 表達對政權不滿

中大及理大的學生抗爭，觸發本港大專院校學生以不同形式聲援。香港演藝學院五個學院的學生發出「罷演聲明」，表達對政權的不滿。

香港演藝學院學生會在社交媒體稱，通過不同渠道收到來自5個學院的「罷演聲明」。演藝學院共有6個學院，當中電影電視學院、音樂學院、舞台及製作藝術學院、舞蹈學院及戲劇學院的學生發出「罷演聲明」。

音樂學院中樂系學生聲明罷演中樂團音樂會；電影電視學院學生聲明表示「以學業前途作為籌碼，面對可能留級或無法畢業的後果，罷拍本學期所有製作」。戲劇學院的聲明表明他們以學生的身分，「犧牲自己的學習、演出、（，）甚至可能失去學位的機會，以無限期三罷逼使政府回應訴求」。舞台及製作藝術學院學的聲明，則「促請校方譴責暴政及暴力問題」。

香港演藝學院學生發文指，在政府嚴重不作為、個人利益遠大於公眾利益下，要求校方立即取消本學期，讓同學可以留在家中以保安全；同時促請校方立即聯絡各大專院校的管理層，共同向身為校監的特首林鄭月娥施壓，以及強烈譴責政府以及警方粗暴踐踏一切影響學術自由的行為。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1640206/即時-港聞-修例風波-演藝5學院罷演罷拍-%C2%A0%C2%A0表達對政權不滿

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務